天水圍、觀塘、黃大仙警署報案室率先帶領罷工！

幾過對上幾次演習，今次3個報案室暫停服務，帶領8.5全城三罷，果然乜嘢聲明都係假，行動最實際！

Source: Hong Kong Police FB

幫推

8月5日全港被罷工

現在黃大仙 好熱鬧 將軍澳 黑警打爆街坊頭
觀堂警處 不停爆玻璃
沙田馬安山警處 有水馬 有藍綠光 照射
還有好多區 市民去食糖水中
今日好忙 ......辛苦記者